拒奶共三人組？子瑜 Elkie 舒華

Gchi

人美心善

唔叫埋中国人韓東同sally?

得右面2個拒奶共

我信子瑜唔係㗎

靚到傻。。

支瑜：我是中國人

相由心生
特別靚女

一定係被逼嘅我唔聽我唔聽

點睇都唔係啦被迫道歉單嘢依家變咗被anti拎嚟攻擊

護旗手冇份friend

子瑜有埋片奶共
咁都叫拒奶共？
樓主今日放監

阿瑜唔會稀罕蝗國幣

個個奶共都係被逼 唔搵人仔會死

係人都知條片佢被迫道歉架啦
你唔好拎埋呢條出嚟講

咁佢又真係無搵人仔喎won都賺唔少啦 琴日先有LV品牌活動 啲蝗國幣乞衣先中意

大陸9其實都唔信佢愛國 仲bin緊佢fing棋仔單嘢jyp當年真係食咗屎先叫佢跪 除咗幫小英助攻唔知有咩用

咁佢洗咩拍片道歉

嗰陣得16歲

佢公司要賺人仔呀嘛子瑜唔賺 愛國好男孩蝗+2噶噶都要賺 依家仲要開咗隊支那男團出嚟

唔係14咩

被迫低頭認錯=奶共?連衛兵logic

16呀

anti係咁

3個都係好女仔

blame the victim就咁撚口響
共匪搵槍隊住你個頭果陣你地係咪會寧死不屈先到時分分鐘連人地屎眼都奶乾淨埋

啱呀，所以反咩抗 齊齊奶共得啦大j已經係最好榜樣啦 你話呀支瑜敢唔敢唔拍片即刻解約退團呀拿

十八線團冇人care

elike對比王嘉爾真係高下立見
但下場就係少左好多人氣

林榮基係有生命危險被迫 點可以咁比較on9

fans係盲目的

屌 連登仔下下逼人表態同大陸人有咩分別啊
唔衝出嚟奶已經算好啦

改觀左靚囡囡

TWICE其實係一個唔靠中國都賺到笑嘅好例子

子瑜：我被逼架

被錢逼

左面被仆街jyp逼

唔明咩自殺式邏輯
你想多d人拒奶共唔係應該創立一個黃色經濟圈 建立本土市場做誘因減少拒奶共成本咩
大j的確係好野 夠膽出哂片 但都係因為長期食本土市場水 佢先可以唔洗奶共 好多做開本土既YouTuber都無奶共
照你邏輯全港750萬人都唔應該再同中國有一dd 關係先算無奶共
唔知你平時有用開made in china 既野呢

On9仔 衝出黎7

非黑即白二元思維

佢唔拍片就應該被迫退團
班玻璃心好煩

支持港女

G

咁班護旗手其實都係被逼 反人權法堆企業都係被逼 咁仲有咩好講 咪又係為利益其他你地又屌又盛 支瑜突然又話唔計

好波,上網屌下人奶共革命分又加到herher聲
總知全部人(除左我)同我訓身去抗共啦,理撚得你地死

中間最靚

呢家好似講緊雙重標準 同上網屌唔屌人奶共加唔加分有咩分別 你要講 呢到邊個唔係冷氣軍師 支瑜被逼拍片奶共唔計 佢被逼既 護旗手就屌晒老母 你鐘意果d就唔計 唔鐘意果堆就死奶共狗

關係

咁佢前排有無衝出嚟護旗撐警？

不反了😭

我炒飯佢地

...依個係anti wor

你奶共定義都搞唔清咪雙標囉 班奶共護旗手擺明車馬上大陸拍野搵人仔咪要護旗囉 個人利益黎架
十六歲靚妹係節目拎住台灣國旗就俾人屌到仆街,佢識撚諗?公司叫佢點拆就點拆架啦,你細個俾人兇兩野除左道歉你仲識點做? 再者佢有無做護旗手番大陸搵錢?

笑死 班護旗手個個都上哂岸 仲有成班企業明明只做本土歐美都夠賺 只係為賺多d錢而出賣自己既根本地轉去奶共當然值得譴責 就算佢地同中國割都只係做少個市場 而唔會斷送職業生涯

但係子瑜好明顯果時就係岩岩出道 根本無任何根基又無話語權 一個16歲既靚妹仔可能連咩係政治都唔識 佢只係拎左節目組比佢既一枝中華民國旗就比人推左上去做政治犧牲羊 佢做既野都係班大既叫佢做 佢自己係無得話事 係屬於弱勢方
見到你班人係咁係到鬧佢我覺得你地同班喪左既小粉紅無分別

大把香港基層都係咁 只係講香港企業都有好多有做開大陸客 唔通佢地又要為表態而辭哂工唔做野？
就算黃店唔通無入大陸貨咩？唔通你又要抵制埋佢地？點解要搞黃色經濟圈？咪就係要幫呢班無根基無話語權既香港人拎番少少自主權咩？ 你一直係到逼呢班無犧牲資本既人表態以為自己好威？

我希望你地只你因為唔鐘意佢所以先搵理由去做佢
如果唔係 成場運動到依家 竟然仲有人blame the victims 而唔係對準政權 真係好可悲

佢有無護旗撐警好似無乜關係 事實佢的確係為左繼續撈落去而拍段奶共既片 直頭否認埋台灣主權當然你話佢被逼 佢可以揀唔撈（我諗無咩人會）
所以你話佢拒奶共我點睇都唔覺得係

居然有台灣兩大女神幫佢慶祝生日
真香港之光啊

佢條片拍完反而係令人覺得佢唔係真心奶共
擺明被迫

Elkie世界第一

其實佢可以單飛返台灣發展既

話子瑜奶共,姐係同信央視果D自首片冇分別

護旗手係喺冇壓力嘅情況下主動護 點有得比較 寶礦力之前都抵制tvb 雖然最後跪低 好多企業喺支國有太多業務 生死攸關都冇辨法 總之你知道佢本來立場咪可以 如果跪低就反 香港冇幾間企業/藝人唔使反

點會唔關事 之前奶開共嘅今次全部有份護旗撐警
因為一段片 仲要係公司逼嘅 你都可以作準 唔覺你可以你係呢場抗爭可以理性得去邊
你呢啲叫針對人而唔係針對件事，仲有你知唔知毀約要陪幾多錢？唔係一句話唔撈就算，佢仲可能要俾公司告返轉頭
利申：唔係once9

11 2維園見

事實上呢班人除左企係高地屌人奶共黎宣洩情緒之外就唔會做其他野
發言完全離地, 以為個個都係聖人

搵上哂岸嗰啲同個啱啱出道嘅靚妹比
香港嘅未來靠樓上班on9仔真係食得屎

日日屌大陸人玻璃心 佢地根本同大陸人無分別
話就話爭取自由但唔容許有其他意見嘅人 一定要所有藝人出聲反共 都痴撚線㗎咩

Elkie係未有咁多護旗手事件之前都唔係好出名咋嘛？ （唔清楚kpop 純好奇）

港女

JYP有可能喺側邊攞刀寒住子瑜 佢唔道歉冇埋中國市場JYP執得

成班人根本到今日都搞唔清咩咩係
政權
既得利益野
受害者
格硬撈埋佢地一齊講 以為個個人既資本都一樣 要做出一樣既行動
但係又唔見佢地真係對準政權作左咩貢獻 只係識譴責最底層既受害者 典型藍絲廢老思維

比出道個單台灣旗事件嚇親唔感反共掛?佢今內向

我記得佢之前好似被道歉

中間嗰個就係拒絕奶共比俾人停job喎

子瑜都從來冇奶過共
Btw記得不推文

收皮啦
繼續blame the victims啦
繼續覺得自己好正義啦

相由心生 靚到仆街

港女世一

我有frd識Elkie話佢全家都係黃

Elkie>子瑜>舒華

Elkie 好幸福

Jyp其他團要奶共呀嘛，你估jyp其他團好似twice咁出名去埋LA開演唱會

子瑜：我一直為自己作為一個中國人而驕傲

TWICE話唔賺支那錢就真係唔賺
話子瑜奶共搵人仔既應該係清朝人

唔意外 好彩佢個團冇支那人

相反個 王+2

人地中港台一家親約埋幫護旗手sally慶祝生日

Jed Jed Jed

Check box

無呢單嘢，我都唔識佢哋

唔使番大陸吸廢氣
日本巡迴都賺到笑

Elkie

JYP都好識做
Twice都刻意避開大陸
避免子瑜又中招
我覺得算係咁

on鳩又迫

連香港都唔會嚟開獨立演唱會

蝗姓wang加埋咁愛国 佢真係born to be a china man

elkie 喺子瑜隔離都拍得住

Twice呢團有3個日本妹 根本就應該避忌下大陸人
邊度關子瑜事

子瑜未護旗 純粹係因為twice重心一向擺咗係韓日啫
如果要開拓大陸市場 遲早都會護

當然+2bb呢d自願追住中國人黎含撚既就另計

有得逼？ 把口生係佢度。
成班毒男唔好見人有幾分姿色就信啦

你話佢個陣14歲唔識 咁而家大個啦有冇表態話台獨呀
成班慒醒醒

支瑜咪奶到雪雪聲

點同啊 elkie真香港人人黎
蝗嘉爾叫Jackson WANG啊 有埋自己工作室點會冇大陸人氣 真係冇乜聽過有香港人到依家都仲鐘意呢條大陸仔

你都on9

係咪on9啊
你估佢講嘅言論只係需要為自己負責咩？
喺呢種形態以下其實你唔出聲唔護旗已經係代表咗你嘅立場啦仲想點

如果？
冇得逼？
大個要表態台獨？
乜而家連登連幾歲細路仔都有ac嘅

咁睇比較落，港女真係最靚

顏值癲撚到

嘩 舒華嚇撚死人

靚到嚇死人

瀨lun到閪

班垃圾隨時連暑期工都未撚打過，識條撚咩

Elkie 最靚

Elkie真香港人
蝗+2蝗旭熙

周支瑜無護旗
只係出賣自己支國旗啫

下
elkie靚咁多

一比就知舒舒無敵=

被蝗蟲見到又逼港妹
真心唔好推

無錯 屌打支瑜

收皮啦

中國子瑜